行山亂丟垃圾，大懲罰：

如果見到人行山亂掉垃圾
整污漕山徑和山坡
唔該懲罰佢，執返100倍垃圾先好走出個山